有鼻鼾習慣既人好心咪住hostel啦

基本上就係好自私
逼成間房既人聽你成晚演奏
屌你老味住酒店啦on9

ps 日本仔問題特別嚴重
基本上每次住hostel遇到日本仔都知收皮

而家又遇到個 隔離床個兩個鬼佬打算搞9佢

依個真
試下問前台可唔可以換房/攞耳塞
多數都得

我無所謂
我屋企兩老都有呢個問題 所以已經練到隨便入睡
其他人就慘

屌你老味住酒店啦on9

印度都係

少遇到印度
有無日本仔咁勁先

大陸佬反而訓教方面好靜

今日又黎料

唔受得鼻鼾既人好心咪住hostel啦

個鬼佬慘姐
我無事